國民黨若「卡」韓國瑜參選總統？ 他示警：中央黨部會發生大事 小心黨員圍攻中央黨部！

國民黨若「卡」韓國瑜？ 他示警：中央黨部會發生大事

2020總統大選即將登場，媒體最新民調顯示，高雄巿長韓國瑜在各種對戰組合中的支持度皆最高以35.1%領先柯文哲的28.6%、蔡英文的22.0%。對此，前國民黨立委蔡正元在臉書表示，國民黨徵召韓國瑜參選總統，否則小心黨員圍攻中央黨部！

高雄市長韓國瑜上任來，四處奔走為公務繁忙，累壞了，民眾要求韓國瑜好好休息，也維繫「韓流」熱度。反映在最近一些民調上的支持度勝過許多政治人物，外界因此一再拱韓國瑜參選總統。尤其，國民黨目前陷於太陽們之爭，令國民黨員更將期望寄託於韓國瑜身上。

蔡正元表示，「叫韓第一名，韓國瑜在2020民調贏過柯文哲及所有人，柯文哲只輸韓國瑜，贏過其他人。」

針對國民黨目前初選亂象，蔡正元呼籲「老太陽不要再斤斤計較，什麼初選制度，省省吧！」並警告老太陽們「還是乖乖徵召韓國瑜，否則小心國民黨員圍攻中央黨部！」

網友留言呼應蔡正元，有人表示：「看那些老太陽就煩」、「如果四個太陽心存僥倖硬要披甲上陣，而又輸掉的話，國民黨可以拆招牌了」、「四個相公硬選下去就會變成丁守中 2·0 版」、「韓國瑜２個月政績遠勝柯文哲4年政績，絕對可以選總統。」
(中時電子報)

如果國民黨再執政 台灣就真係玩撚完 特別係而家

國民黨由孫中山聯俄聯共開始
引入俄共黨組織制改組國民黨

國民黨由
容共--->剿共--->聯共(抗戰)--->反共--->親共--->舔共？

台灣人發大財
阻人發達 如殺人。。。

高雄執政左廿年，成個民進黨傾盡人力物力幫陳其邁助選，點解會輸比條光頭佬十萬票，全部高雄人都係白痴？

多得蔡英文條臭閪淨係識撚貓，經濟又唔識搞

等總統大選就知台灣人有冇帶腦出街

用愛發電

高雄市長韓國瑜上任來，四處奔走為公務繁忙，累壞了，民眾要求韓國瑜好好休息，也維繫「韓流」熱度。

9up有幾辛苦

炮打司令部

蔣光頭
韓光頭

最大笑話

「韓國瑜２個月政績遠勝柯文哲4年政績，絕對可以選總統。」

G持台版"國師"代表國民黨參選總統

多得民進黨呢幾年施政失敗

但都解釋唔到點解韓國瑜民望會超越無黨派既柯文哲

全球奶共果陣反共
美國吹雞反共果陣 走去奶共
台灣獲獲走錯邊 睇怕今次一錯就亡黨亡國

佢究竟有咩政績

咁Tsai連任點解要投佢?? 唔投佢就係益左共產黨

近2月中字頭傳媒
日日開足馬力為支那瑜做勢
今日元老炮打中央
睇來背後唔簡單

的確係白痴
好多人都係選完先Google咩係九二共識，台灣人智商大家有目共睹

但係睇數據蔡政府都係遠勝前任

佢做得兩三年時間，點可以令台灣起死回生呀